{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59233&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕쉼펜션"
    },
    "text": "海岸路に沿って澄んで青い海と共にロマンあふれる美しい憩いペンションです。 松林散策路や東海の日の出を鑑賞しながら思い出を作ることができます。 周辺情報では、下渚海水浴場が車で4分の距離に位置し、盈徳駅は車で2分の距離にあり、三沙海上公園は車で9分の距離にあります。 入室の際は管理室で人数を確認した後、客室のパスワードをお受け取りください。 入室時間は5:00からで、退室時間は22:00以降です。 客室は全室禁煙で駐車が可能です。 一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具と食器類が備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形式で、会費は20,000ウォンで、5~8人基準で30,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、これは火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00からで、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "客室は全室禁煙で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする形式で、会費は20,000ウォンで、5~8人基準で30,000ウォンです。最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用も不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 398
    }
}